年輕人vs成年人的愛情心態

以下純屬個人意見。

年輕人心態：

1.外表行先，養眼就心動，人最基本嘅反應。
-靚仔靚女易吸引人，易招是非或他

然後另一半不停猜疑或呷醋，不過有啲睇埋性格為人。

2.有感覺就一齊，未完全了解對方就開始，
-某一種興趣而有共嗚
-相處之間令你覺得好開心
-好關心你一舉一動
-成日幫助你等等而有感覺

然後又會因為只睇到表面，根本唔了解對方而性格不合。
不過無感覺又好難一齊，覺得之後唔夾先再算嘅心態。

3.好容易放棄。
-覺得仲有時間，不如同其他試下
-好易因爲爭執，就唔想繼續
-呢個淡咗就換

4.不太擅長處理愛情。

-地下情防是非

但無諗過外人唔知就追你男/女友都係有是非
一係方便另一半偷食，一係想繼續享受被人追

-唔會想改變自己，想對方改變，因為有時年輕人對於愛好係好自私

佔有時間觀念不一想你將其他時間都改造成為陪伴另一半，但唔會係人地立場可能想有啲其他空間。

-亦有啲因為覺得你係到撩女撩仔，就鬧另一半，但又係無企係人地個立場去睇就鬧人花心，死狗公死八婆之類，唔會諗點樣防止呢啲問題一味鬧同嬲，又唔識同情敵嘈，只識嘈另一半，令到關係變差。

-想對方好似以前咁關心佢，但唔會諗以前同宜家有咩分別，以前知道嘅嘢少就好自然會關心好多，宜家因爲知道嘅嘢多咗又會好自然想知嘅嘢少咗，問嘅問題亦都少咗，就覺得對方變得唔關心自己嘅錯覺。

5.經常好多猜疑
-會查崗，覺得對方會係容易移情別戀
-被人食咗都起碼知道
-早知好過後知後覺
-成日覺得另一半失咗蹤
-狂問做咩雙剔唔覆因由
-另一半一唔見就覺得佢變咗心

成年人心態：

1.性格行先，人大咗最怕相處唔嚟。
-外表變其次，最重要係人品優先

2.相識一段時期，唔長唔短，先決定關係
-摸索期起碼半年至一年左右
-好有防備心
-唔會亂開始，但決定得好自然而然，無話邊個追邊個

3.忍耐力強
-政見不一，忍
-湊小朋友，忍
-對方家庭，忍
-另一半發癲，忍
-另一半呷醋，忍
-另一半出軌，忍(個人覺得，年輕人心態會忍唔到)
-另一半叫雞/鴨⋯⋯(年輕人心態一定忍唔到)
因為大家都知道放棄咗，又要重新適應，有時唔太接受到現實先忍唔到，接受能力較強。
加上成年人心態責任心好重，所以堅持到嘅都繼續，但最好堅持得嚟，叫對方改改囉⋯⋯不然對自己傷害好大。

4.相處
-習慣咗一齊就好少話自己出去社交
-關心變成照顧，唔再表面問問，而係直接解決
-有交帶
-對於情敵，直接同對方講嘢
-會經常通訊，但唔係查問對方行蹤個種
-講家庭嘢多於講邊到有嘢買、想去邊到或打卡
-嘈交嘈一陣又無事，唔洗氹
-撒乜嬌，放屁就有份你聞(比較放鬆)
-講嘢點到即止，唔會唔講道理(無理取鬧少咗)

5.唔會太多顧忌
-任對方串嘴，當講笑（性格小氣另計）
-唔明白一啲都講清楚，唔會想搞到嘈交
-對另一半無晒形象可言，醜態百出

總括而言

都係我亂講

如有同感，勿認同

其實純粹無聊覺得

唔可以咁分既

咁又唔係一定咁既 樣既野好基本 唔同樣衰見到都打冷震性格好好你會一齊咩

唔好意思阻阻你

聯署網址:

我感覺行先 feel到性格差唔多就一齊 總之生活上冇太大嘅問題就得

愛情同感情係兩樣野

咩年紀都睇樣就真啲三四十如狼似虎

無計，外表真係先入為主
成年人只係經歷問題所以會改變要求

好多都錯，幾多歲都睇樣先係

另外，摸索期半年至一年？ 咪玩，岩就即著，跟本無分

你都on99既
戴綠帽都忍個d係廢柴垃圾唔係成熟

綠左代表對方價值觀好有問題，而且有一次就有第二次

其實係好睇個人修養同價值觀。好難一概而論
年輕唔係一個定位嚟
好多人30-40幾歲都on99架

現實真係有，所以先咁推論

年紀愈大撻得愈快

我覺得應該係未成熟同成熟之別
年齡長短又唔係可以代表一切嘅

未成熟 所以可以講係年輕人心態

成年人嘅愛，個負擔好重。
責任同放任，都係一線之隔。

越大越容易被戴綠
戴咗又唔敢分
唔係咩？

成年人擇偶條件唔係應該考慮多返少少咩？

唔阻但我想知 00後點算
點都係輪住嚟問責政府架啦

你果d 係受傷後遺症既人姐

普遍成年人一段感情 岩feel就會開始, 因為自知自己時間唔係好多又或者唔係咁容易識到人, 無太多思考既空間

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

如果走到 帶埋剩低既自己人走
Ps 藍絲廢老冇份

樓主係咪冇拍過拖好多都錯
同埋講到成年人好多野都好撚理性
理性係拍唔到拖架好冇